{
"kwic": [
{
"corpus": "DA",
"match": {
"position": 3207,
"start": 9,
"end": 15
},
"structs": {
"text_date": "2007-11-23 14:17:56",
"text_id": "coverage-maffian-frodas-bakom-legal-kuliss",
"text_author": "H\u00e5kan A Bengtsson"
},
"tokens": [
{
"word": "Om",
"deprel": "AA",
"dephead": "10",
"ref": "1",
"lemma": "|om|",
"msd": "SN",
"pos": "SN"
},
{
"word": "inte",
"deprel": "NA",
"dephead": "7",
"ref": "2",
"lemma": "|inte|",
"msd": "AB",
"pos": "AB"
},
{
"word": "polis",
"deprel": "CJ",
"dephead": "4",
"ref": "3",
"lemma": "|polis|",
"msd": "NN.UTR.SIN.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "och",
"deprel": "SS",
"dephead": "7",
"ref": "4",
"lemma": "|och|",
"msd": "KN",
"pos": "KN"
},
{
"word": "r\u00e4ttsv\u00e5rdande",
"deprel": "AT",
"dephead": "6",
"ref": "5",
"lemma": "|r\u00e4ttsv\u00e5rdande|",
"msd": "PC.PRS.UTR+NEU.SIN+PLU.IND+DEF.NOM",
"pos": "PC"
},
{
"word": "myndigheter",
"deprel": "CJ",
"dephead": "4",
"ref": "6",
"lemma": "|myndighet|",
"msd": "NN.UTR.PLU.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "vinner",
"deprel": "UA",
"dephead": "1",
"ref": "7",
"lemma": "|vinna|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "det",
"deprel": "DT",
"dephead": "9",
"ref": "8",
"lemma": "|den|en|",
"msd": "DT.NEU.SIN.DEF",
"pos": "DT"
},
{
"word": "kriget",
"deprel": "OO",
"dephead": "7",
"ref": "9",
"lemma": "|krig|",
"msd": "NN.NEU.SIN.DEF.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "kommer",
"deprel": "MS",
"dephead": "17",
"ref": "10",
"lemma": "|komma|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "tilliten",
"deprel": "SS",
"dephead": "10",
"ref": "11",
"lemma": "|tillit|",
"msd": "NN.UTR.SIN.DEF.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "i",
"deprel": "ET",
"dephead": "11",
"ref": "12",
"lemma": "|i|",
"msd": "PP",
"pos": "PP"
},
{
"word": "samh\u00e4llet",
"deprel": "PA",
"dephead": "12",
"ref": "13",
"lemma": "|samh\u00e4lle|",
"msd": "NN.NEU.SIN.DEF.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "att",
"deprel": "VG",
"dephead": "10",
"ref": "14",
"lemma": "|att|",
"msd": "IE",
"pos": "IE"
},
{
"word": "gr\u00f6pas",
"deprel": "IF",
"dephead": "14",
"ref": "15",
"lemma": "|gr\u00f6pa|gr\u00f6pa_ur|",
"msd": "VB.INF.SFO",
"pos": "VB"
},
{
"word": "ur",
"deprel": "PL",
"dephead": "15",
"ref": "16",
"lemma": "|gr\u00f6pa_ur:15|",
"msd": "PL",
"pos": "PL"
},
{
"word": "och",
"deprel": "ROOT",
"dephead": null,
"ref": "17",
"lemma": "|och|",
"msd": "KN",
"pos": "KN"
},
{
"word": "i",
"deprel": "AA",
"dephead": "20",
"ref": "18",
"lemma": "|i|",
"msd": "PP",
"pos": "PP"
},
{
"word": "f\u00f6rl\u00e4ngningen",
"deprel": "PA",
"dephead": "18",
"ref": "19",
"lemma": "|f\u00f6rl\u00e4ngning|",
"msd": "NN.UTR.SIN.DEF.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "f\u00f6rsvagas",
"deprel": "MS",
"dephead": "17",
"ref": "20",
"lemma": "|f\u00f6rsvaga|",
"msd": "VB.PRS.SFO",
"pos": "VB"
},
{
"word": "demokratin",
"deprel": "SS",
"dephead": "20",
"ref": "21",
"lemma": "|demokrati|",
"msd": "NN.UTR.SIN.DEF.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": ".",
"deprel": "IP",
"dephead": "17",
"ref": "22",
"lemma": "|",
"msd": "MAD",
"pos": "MAD"
}
]
},
{
"corpus": "DA",
"match": {
"position": 4616,
"start": 13,
"end": 16
},
"structs": {
"text_date": "2007-11-16 15:56:57",
"text_id": "coverage-regeringen-skapar-ett-desperat-skikt",
"text_author": "Nisha Besara"
},
"tokens": [
{
"word": "Det",
"deprel": "FS",
"dephead": "2",
"ref": "1",
"lemma": "|den|",
"msd": "PN.NEU.SIN.DEF.SUB+OBJ",
"pos": "PN"
},
{
"word": "\u00e4r",
"deprel": "ROOT",
"dephead": null,
"ref": "2",
"lemma": "|vara|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "naivt",
"deprel": "CJ",
"dephead": "5",
"ref": "3",
"lemma": "|naiv|",
"msd": "JJ.POS.NEU.SIN.IND.NOM",
"pos": "JJ"
},
{
"word": "\u2013",
"deprel": "CJ",
"dephead": "5",
"ref": "4",
"lemma": "|",
"msd": "JJ.POS.NEU.SIN.IND.NOM",
"pos": "JJ"
},
{
"word": "och",
"deprel": "SP",
"dephead": "2",
"ref": "5",
"lemma": "|och|",
"msd": "KN",
"pos": "KN"
},
{
"word": "typiskt",
"deprel": "AA",
"dephead": "7",
"ref": "6",
"lemma": "|typisk|",
"msd": "AB.POS",
"pos": "AB"
},
{
"word": "borgerligt",
"deprel": "CJ",
"dephead": "5",
"ref": "7",
"lemma": "|borgerlig|",
"msd": "JJ.POS.NEU.SIN.IND.NOM",
"pos": "JJ"
},
{
"word": "\u2013",
"deprel": "AA",
"dephead": "2",
"ref": "8",
"lemma": "|",
"msd": "PP",
"pos": "PP"
},
{
"word": "att",
"deprel": "PA",
"dephead": "8",
"ref": "9",
"lemma": "|att|",
"msd": "IE",
"pos": "IE"
},
{
"word": "tro",
"deprel": "IF",
"dephead": "9",
"ref": "10",
"lemma": "|tro|",
"msd": "VB.INF.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "att",
"deprel": "OO",
"dephead": "10",
"ref": "11",
"lemma": "|att|",
"msd": "SN",
"pos": "SN"
},
{
"word": "arbetsgivare",
"deprel": "SS",
"dephead": "14",
"ref": "12",
"lemma": "|arbetsgivare|",
"msd": "NN.UTR.PLU.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "inte",
"deprel": "NA",
"dephead": "14",
"ref": "13",
"lemma": "|inte|",
"msd": "AB",
"pos": "AB"
},
{
"word": "kommer",
"deprel": "UA",
"dephead": "11",
"ref": "14",
"lemma": "|komma|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "att",
"deprel": "VG",
"dephead": "14",
"ref": "15",
"lemma": "|att|",
"msd": "IE",
"pos": "IE"
},
{
"word": "utnyttja",
"deprel": "IF",
"dephead": "15",
"ref": "16",
"lemma": "|utnyttja|",
"msd": "VB.INF.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "den",
"deprel": "DT",
"dephead": "18",
"ref": "17",
"lemma": "|den|en|",
"msd": "DT.UTR.SIN.DEF",
"pos": "DT"
},
{
"word": "situation",
"deprel": "OO",
"dephead": "16",
"ref": "18",
"lemma": "|situation|",
"msd": "NN.UTR.SIN.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "som",
"deprel": "PA",
"dephead": "27",
"ref": "19",
"lemma": "|",
"msd": "HP.-.-.-",
"pos": "HP"
},
{
"word": "dessa",
"deprel": "DT",
"dephead": "22",
"ref": "20",
"lemma": "|denna|",
"msd": "DT.UTR+NEU.PLU.DEF",
"pos": "DT"
},
{
"word": "traumatiserade",
"deprel": "AT",
"dephead": "22",
"ref": "21",
"lemma": "|traumatisera|",
"msd": "PC.PRF.UTR+NEU.PLU.IND+DEF.NOM",
"pos": "PC"
},
{
"word": "m\u00e4nniskor",
"deprel": "SS",
"dephead": "23",
"ref": "22",
"lemma": "|m\u00e4nniska|",
"msd": "NN.UTR.PLU.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "kommer",
"deprel": "ET",
"dephead": "18",
"ref": "23",
"lemma": "|komma|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "att",
"deprel": "VG",
"dephead": "23",
"ref": "24",
"lemma": "|att|",
"msd": "IE",
"pos": "IE"
},
{
"word": "befinna",
"deprel": "IF",
"dephead": "24",
"ref": "25",
"lemma": "|befinna|befinna_sig|",
"msd": "VB.INF.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "sig",
"deprel": "OO",
"dephead": "25",
"ref": "26",
"lemma": "|sig|befinna_sig:25|",
"msd": "PN.UTR+NEU.SIN+PLU.DEF.OBJ",
"pos": "PN"
},
{
"word": "i",
"deprel": "RA",
"dephead": "25",
"ref": "27",
"lemma": "|i|",
"msd": "PP",
"pos": "PP"
},
{
"word": ".",
"deprel": "IP",
"dephead": "2",
"ref": "28",
"lemma": "|",
"msd": "MAD",
"pos": "MAD"
}
]
},
{
"corpus": "DA",
"match": {
"position": 4625,
"start": 22,
"end": 25
},
"structs": {
"text_date": "2007-11-16 15:56:57",
"text_id": "coverage-regeringen-skapar-ett-desperat-skikt",
"text_author": "Nisha Besara"
},
"tokens": [
{
"word": "Det",
"deprel": "FS",
"dephead": "2",
"ref": "1",
"lemma": "|den|",
"msd": "PN.NEU.SIN.DEF.SUB+OBJ",
"pos": "PN"
},
{
"word": "\u00e4r",
"deprel": "ROOT",
"dephead": null,
"ref": "2",
"lemma": "|vara|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "naivt",
"deprel": "CJ",
"dephead": "5",
"ref": "3",
"lemma": "|naiv|",
"msd": "JJ.POS.NEU.SIN.IND.NOM",
"pos": "JJ"
},
{
"word": "\u2013",
"deprel": "CJ",
"dephead": "5",
"ref": "4",
"lemma": "|",
"msd": "JJ.POS.NEU.SIN.IND.NOM",
"pos": "JJ"
},
{
"word": "och",
"deprel": "SP",
"dephead": "2",
"ref": "5",
"lemma": "|och|",
"msd": "KN",
"pos": "KN"
},
{
"word": "typiskt",
"deprel": "AA",
"dephead": "7",
"ref": "6",
"lemma": "|typisk|",
"msd": "AB.POS",
"pos": "AB"
},
{
"word": "borgerligt",
"deprel": "CJ",
"dephead": "5",
"ref": "7",
"lemma": "|borgerlig|",
"msd": "JJ.POS.NEU.SIN.IND.NOM",
"pos": "JJ"
},
{
"word": "\u2013",
"deprel": "AA",
"dephead": "2",
"ref": "8",
"lemma": "|",
"msd": "PP",
"pos": "PP"
},
{
"word": "att",
"deprel": "PA",
"dephead": "8",
"ref": "9",
"lemma": "|att|",
"msd": "IE",
"pos": "IE"
},
{
"word": "tro",
"deprel": "IF",
"dephead": "9",
"ref": "10",
"lemma": "|tro|",
"msd": "VB.INF.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "att",
"deprel": "OO",
"dephead": "10",
"ref": "11",
"lemma": "|att|",
"msd": "SN",
"pos": "SN"
},
{
"word": "arbetsgivare",
"deprel": "SS",
"dephead": "14",
"ref": "12",
"lemma": "|arbetsgivare|",
"msd": "NN.UTR.PLU.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "inte",
"deprel": "NA",
"dephead": "14",
"ref": "13",
"lemma": "|inte|",
"msd": "AB",
"pos": "AB"
},
{
"word": "kommer",
"deprel": "UA",
"dephead": "11",
"ref": "14",
"lemma": "|komma|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "att",
"deprel": "VG",
"dephead": "14",
"ref": "15",
"lemma": "|att|",
"msd": "IE",
"pos": "IE"
},
{
"word": "utnyttja",
"deprel": "IF",
"dephead": "15",
"ref": "16",
"lemma": "|utnyttja|",
"msd": "VB.INF.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "den",
"deprel": "DT",
"dephead": "18",
"ref": "17",
"lemma": "|den|en|",
"msd": "DT.UTR.SIN.DEF",
"pos": "DT"
},
{
"word": "situation",
"deprel": "OO",
"dephead": "16",
"ref": "18",
"lemma": "|situation|",
"msd": "NN.UTR.SIN.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "som",
"deprel": "PA",
"dephead": "27",
"ref": "19",
"lemma": "|",
"msd": "HP.-.-.-",
"pos": "HP"
},
{
"word": "dessa",
"deprel": "DT",
"dephead": "22",
"ref": "20",
"lemma": "|denna|",
"msd": "DT.UTR+NEU.PLU.DEF",
"pos": "DT"
},
{
"word": "traumatiserade",
"deprel": "AT",
"dephead": "22",
"ref": "21",
"lemma": "|traumatisera|",
"msd": "PC.PRF.UTR+NEU.PLU.IND+DEF.NOM",
"pos": "PC"
},
{
"word": "m\u00e4nniskor",
"deprel": "SS",
"dephead": "23",
"ref": "22",
"lemma": "|m\u00e4nniska|",
"msd": "NN.UTR.PLU.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "kommer",
"deprel": "ET",
"dephead": "18",
"ref": "23",
"lemma": "|komma|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "att",
"deprel": "VG",
"dephead": "23",
"ref": "24",
"lemma": "|att|",
"msd": "IE",
"pos": "IE"
},
{
"word": "befinna",
"deprel": "IF",
"dephead": "24",
"ref": "25",
"lemma": "|befinna|befinna_sig|",
"msd": "VB.INF.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "sig",
"deprel": "OO",
"dephead": "25",
"ref": "26",
"lemma": "|sig|befinna_sig:25|",
"msd": "PN.UTR+NEU.SIN+PLU.DEF.OBJ",
"pos": "PN"
},
{
"word": "i",
"deprel": "RA",
"dephead": "25",
"ref": "27",
"lemma": "|i|",
"msd": "PP",
"pos": "PP"
},
{
"word": ".",
"deprel": "IP",
"dephead": "2",
"ref": "28",
"lemma": "|",
"msd": "MAD",
"pos": "MAD"
}
]
},
{
"corpus": "DA",
"match": {
"position": 5030,
"start": 7,
"end": 11
},
"structs": {
"text_date": "2007-11-29 17:57:30",
"text_id": "coverage-borg-och-den-strikta-faderns-moral",
"text_author": "Katrine Kielos"
},
"tokens": [
{
"word": "M\u00e4nniskor",
"deprel": "SS",
"dephead": "8",
"ref": "1",
"lemma": "|m\u00e4nniska|",
"msd": "NN.UTR.PLU.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "som",
"deprel": "SS",
"dephead": "4",
"ref": "2",
"lemma": "|",
"msd": "HP.-.-.-",
"pos": "HP"
},
{
"word": "inte",
"deprel": "NA",
"dephead": "4",
"ref": "3",
"lemma": "|inte|",
"msd": "AB",
"pos": "AB"
},
{
"word": "uts\u00e4tts",
"deprel": "ET",
"dephead": "1",
"ref": "4",
"lemma": "|uts\u00e4tta|",
"msd": "VB.PRS.SFO",
"pos": "VB"
},
{
"word": "f\u00f6r",
"deprel": "OA",
"dephead": "4",
"ref": "5",
"lemma": "|f\u00f6r|",
"msd": "PP",
"pos": "PP"
},
{
"word": "disciplin\u00e4ra",
"deprel": "AT",
"dephead": "7",
"ref": "6",
"lemma": "|disciplin\u00e4r|",
"msd": "JJ.POS.UTR+NEU.PLU.IND+DEF.NOM",
"pos": "JJ"
},
{
"word": "\u00e5tg\u00e4rder",
"deprel": "PA",
"dephead": "5",
"ref": "7",
"lemma": "|\u00e5tg\u00e4rd|",
"msd": "NN.UTR.PLU.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "kommer",
"deprel": "ROOT",
"dephead": null,
"ref": "8",
"lemma": "|komma|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "inte",
"deprel": "NA",
"dephead": "8",
"ref": "9",
"lemma": "|inte|",
"msd": "AB",
"pos": "AB"
},
{
"word": "att",
"deprel": "VG",
"dephead": "8",
"ref": "10",
"lemma": "|att|",
"msd": "IE",
"pos": "IE"
},
{
"word": "handla",
"deprel": "IF",
"dephead": "10",
"ref": "11",
"lemma": "|handla|",
"msd": "VB.INF.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "moraliskt",
"deprel": "AA",
"dephead": "11",
"ref": "12",
"lemma": "|moralisk|",
"msd": "AB.POS",
"pos": "AB"
},
{
"word": ".",
"deprel": "IP",
"dephead": "8",
"ref": "13",
"lemma": "|",
"msd": "MAD",
"pos": "MAD"
}
]
},
{
"corpus": "DA",
"match": {
"position": 11787,
"start": 9,
"end": 12
},
"structs": {
"text_date": "2007-11-12 20:39:54",
"text_id": "coverage-systemskiftet-ar-har",
"text_author": "Katrine Kielos"
},
"tokens": [
{
"word": "Maktkoncentration",
"deprel": "SS",
"dephead": "2",
"ref": "1",
"lemma": "|maktkoncentration|",
"msd": "NN.UTR.SIN.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "\u00e4r",
"deprel": "MS",
"dephead": "4",
"ref": "2",
"lemma": "|vara|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "farligt",
"deprel": "SP",
"dephead": "2",
"ref": "3",
"lemma": "|farlig|",
"msd": "JJ.POS.NEU.SIN.IND.NOM",
"pos": "JJ"
},
{
"word": "och",
"deprel": "ROOT",
"dephead": null,
"ref": "4",
"lemma": "|och|",
"msd": "KN",
"pos": "KN"
},
{
"word": "det",
"deprel": "SS",
"dephead": "6",
"ref": "5",
"lemma": "|den|",
"msd": "PN.NEU.SIN.DEF.SUB+OBJ",
"pos": "PN"
},
{
"word": "\u00e4r",
"deprel": "MS",
"dephead": "4",
"ref": "6",
"lemma": "|vara|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "just",
"deprel": "CA",
"dephead": "6",
"ref": "7",
"lemma": "|just|",
"msd": "AB",
"pos": "AB"
},
{
"word": "maktkoncentration",
"deprel": "XX",
"dephead": "6",
"ref": "8",
"lemma": "|maktkoncentration|",
"msd": "NN.UTR.SIN.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "som",
"deprel": "SS",
"dephead": "10",
"ref": "9",
"lemma": "|",
"msd": "HP.-.-.-",
"pos": "HP"
},
{
"word": "kommer",
"deprel": "EF",
"dephead": "8",
"ref": "10",
"lemma": "|komma|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "att",
"deprel": "VG",
"dephead": "10",
"ref": "11",
"lemma": "|att|",
"msd": "IE",
"pos": "IE"
},
{
"word": "bli",
"deprel": "IF",
"dephead": "11",
"ref": "12",
"lemma": "|bli|",
"msd": "VB.INF.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "utfallet",
"deprel": "SP",
"dephead": "12",
"ref": "13",
"lemma": "|utfall|",
"msd": "NN.NEU.SIN.DEF.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "om",
"deprel": "ET",
"dephead": "13",
"ref": "14",
"lemma": "|om|",
"msd": "SN",
"pos": "SN"
},
{
"word": "Helene",
"deprel": "CJ",
"dephead": "18",
"ref": "15",
"lemma": "|Helene|",
"msd": "PM.NOM",
"pos": "PM"
},
{
"word": "Norberg",
"deprel": "CJ",
"dephead": "18",
"ref": "16",
"lemma": "|Norberg|",
"msd": "PM.NOM",
"pos": "PM"
},
{
"word": "Konsult",
"deprel": "CJ",
"dephead": "18",
"ref": "17",
"lemma": "|konsult|",
"msd": "NN.UTR.SIN.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "&",
"deprel": "SS",
"dephead": "20",
"ref": "18",
"lemma": "|&|",
"msd": "KN.AN",
"pos": "KN"
},
{
"word": "Analys",
"deprel": "CJ",
"dephead": "18",
"ref": "19",
"lemma": "|analys|",
"msd": "NN.UTR.SIN.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "f\u00e5r",
"deprel": "UA",
"dephead": "14",
"ref": "20",
"lemma": "|f\u00e5|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "sin",
"deprel": "DT",
"dephead": "22",
"ref": "21",
"lemma": "|sig|",
"msd": "PS.UTR.SIN.DEF",
"pos": "PS"
},
{
"word": "vilja",
"deprel": "OO",
"dephead": "20",
"ref": "22",
"lemma": "|vilja|",
"msd": "NN.UTR.SIN.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "igenom",
"deprel": "PL",
"dephead": "20",
"ref": "23",
"lemma": "|",
"msd": "PL",
"pos": "PL"
},
{
"word": "i",
"deprel": "RA",
"dephead": "20",
"ref": "24",
"lemma": "|i|",
"msd": "PP",
"pos": "PP"
},
{
"word": "S\u00f6dert\u00e4lje",
"deprel": "PA",
"dephead": "24",
"ref": "25",
"lemma": "|S\u00f6dert\u00e4lje|",
"msd": "PM.NOM",
"pos": "PM"
},
{
"word": "d\u00e5",
"deprel": "TA",
"dephead": "28",
"ref": "26",
"lemma": "|d\u00e5|",
"msd": "HA",
"pos": "HA"
},
{
"word": "f\u00f6rslaget",
"deprel": "SS",
"dephead": "28",
"ref": "27",
"lemma": "|f\u00f6rslag|",
"msd": "NN.NEU.SIN.DEF.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "handlar",
"deprel": "TA",
"dephead": "20",
"ref": "28",
"lemma": "|handla|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "om",
"deprel": "OA",
"dephead": "28",
"ref": "29",
"lemma": "|om|",
"msd": "PP",
"pos": "PP"
},
{
"word": "att",
"deprel": "PA",
"dephead": "29",
"ref": "30",
"lemma": "|att|",
"msd": "IE",
"pos": "IE"
},
{
"word": "medvetet",
"deprel": "AA",
"dephead": "32",
"ref": "31",
"lemma": "|medveten|",
"msd": "AB.POS",
"pos": "AB"
},
{
"word": "skapa",
"deprel": "IF",
"dephead": "30",
"ref": "32",
"lemma": "|skapa|",
"msd": "VB.INF.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "ett",
"deprel": "DT",
"dephead": "34",
"ref": "33",
"lemma": "|en|",
"msd": "DT.NEU.SIN.IND",
"pos": "DT"
},
{
"word": "monopol",
"deprel": "OO",
"dephead": "32",
"ref": "34",
"lemma": "|monopol|",
"msd": "NN.NEU.SIN.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": ".",
"deprel": "IP",
"dephead": "4",
"ref": "35",
"lemma": "|",
"msd": "MAD",
"pos": "MAD"
}
]
},
{
"corpus": "DA",
"match": {
"position": 11816,
"start": 3,
"end": 7
},
"structs": {
"text_date": "2007-11-11 20:56:32",
"text_id": "coverage-omvandelse-under-galgen",
"text_author": "H\u00e5kan A Bengtsson"
},
"tokens": [
{
"word": "Men",
"deprel": "ROOT",
"dephead": null,
"ref": "1",
"lemma": "|men|",
"msd": "KN",
"pos": "KN"
},
{
"word": "Jan",
"deprel": "SS",
"dephead": "4",
"ref": "2",
"lemma": "|Jan|",
"msd": "PM.NOM",
"pos": "PM"
},
{
"word": "Bj\u00f6rklund",
"deprel": "HD",
"dephead": "2",
"ref": "3",
"lemma": "|Bj\u00f6rklund|",
"msd": "PM.NOM",
"pos": "PM"
},
{
"word": "kommer",
"deprel": "MS",
"dephead": "1",
"ref": "4",
"lemma": "|komma|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "knappast",
"deprel": "NA",
"dephead": "4",
"ref": "5",
"lemma": "|knapp|knappast|",
"msd": "AB.SUV",
"pos": "AB"
},
{
"word": "att",
"deprel": "VG",
"dephead": "4",
"ref": "6",
"lemma": "|att|",
"msd": "IE",
"pos": "IE"
},
{
"word": "nappa",
"deprel": "IF",
"dephead": "6",
"ref": "7",
"lemma": "|nappa|",
"msd": "VB.INF.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "p\u00e5",
"deprel": "OA",
"dephead": "7",
"ref": "8",
"lemma": "|p\u00e5|",
"msd": "PP",
"pos": "PP"
},
{
"word": "denna",
"deprel": "DT",
"dephead": "10",
"ref": "9",
"lemma": "|denna|",
"msd": "DT.UTR.SIN.DEF",
"pos": "DT"
},
{
"word": "prop\u00e5",
"deprel": "PA",
"dephead": "8",
"ref": "10",
"lemma": "|prop\u00e5|",
"msd": "NN.UTR.SIN.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": ".",
"deprel": "IP",
"dephead": "4",
"ref": "11",
"lemma": "|",
"msd": "MAD",
"pos": "MAD"
}
]
},
{
"corpus": "DA",
"match": {
"position": 12493,
"start": 22,
"end": 24
},
"structs": {
"text_date": "2007-11-26 16:09:21",
"text_id": "coverage-chansen-for-fred-redan-passerad",
"text_author": "Nisha Besara"
},
"tokens": [
{
"word": "Carl",
"deprel": "SS",
"dephead": "8",
"ref": "1",
"lemma": "|Carl|",
"msd": "PM.NOM",
"pos": "PM"
},
{
"word": "Bildt",
"deprel": "HD",
"dephead": "1",
"ref": "2",
"lemma": "|Bildt|",
"msd": "PM.NOM",
"pos": "PM"
},
{
"word": "genom",
"deprel": "CJ",
"dephead": "16",
"ref": "3",
"lemma": "|genom|",
"msd": "PP",
"pos": "PP"
},
{
"word": "att",
"deprel": "PA",
"dephead": "3",
"ref": "4",
"lemma": "|att|",
"msd": "IE",
"pos": "IE"
},
{
"word": "i",
"deprel": "AA",
"dephead": "8",
"ref": "5",
"lemma": "|i|",
"msd": "PP",
"pos": "PP"
},
{
"word": "optimistiska",
"deprel": "AT",
"dephead": "7",
"ref": "6",
"lemma": "|optimistisk|",
"msd": "JJ.POS.UTR+NEU.PLU.IND+DEF.NOM",
"pos": "JJ"
},
{
"word": "ordalag",
"deprel": "PA",
"dephead": "5",
"ref": "7",
"lemma": "|ordalag|",
"msd": "NN.NEU.PLU.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "s\u00e4ga",
"deprel": "IF",
"dephead": "4",
"ref": "8",
"lemma": "|s\u00e4ga|",
"msd": "VB.INF.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "att",
"deprel": "CJ",
"dephead": "16",
"ref": "9",
"lemma": "|att|",
"msd": "SN",
"pos": "SN"
},
{
"word": "en",
"deprel": "DT",
"dephead": "11",
"ref": "10",
"lemma": "|en|",
"msd": "DT.UTR.SIN.IND",
"pos": "DT"
},
{
"word": "l\u00f6sning",
"deprel": "SS",
"dephead": "12",
"ref": "11",
"lemma": "|l\u00f6sning|",
"msd": "NN.UTR.SIN.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "\u00e4r",
"deprel": "UA",
"dephead": "9",
"ref": "12",
"lemma": "|vara|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "n\u00e4rmare",
"deprel": "AA",
"dephead": "12",
"ref": "13",
"lemma": "|n\u00e4ra|",
"msd": "AB.KOM",
"pos": "AB"
},
{
"word": "\u00e4n",
"deprel": "KA",
"dephead": "12",
"ref": "14",
"lemma": "|",
"msd": "KN",
"pos": "KN"
},
{
"word": "n\u00e5gonsin",
"deprel": "UA",
"dephead": "14",
"ref": "15",
"lemma": "|n\u00e5gonsin|",
"msd": "AB",
"pos": "AB"
},
{
"word": "och",
"deprel": "ROOT",
"dephead": null,
"ref": "16",
"lemma": "|och|",
"msd": "KN",
"pos": "KN"
},
{
"word": "att",
"deprel": "CJ",
"dephead": "16",
"ref": "17",
"lemma": "|att|",
"msd": "SN",
"pos": "SN"
},
{
"word": "m\u00f6tet",
"deprel": "SS",
"dephead": "23",
"ref": "18",
"lemma": "|m\u00f6te|",
"msd": "NN.NEU.SIN.DEF.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "p\u00e5",
"deprel": "ET",
"dephead": "18",
"ref": "19",
"lemma": "|p\u00e5|",
"msd": "PP",
"pos": "PP"
},
{
"word": "andra",
"deprel": "DT",
"dephead": "22",
"ref": "20",
"lemma": "|andra|",
"msd": "JJ.POS.UTR+NEU.SIN.DEF.NOM",
"pos": "JJ"
},
{
"word": "sidan",
"deprel": "PA",
"dephead": "19",
"ref": "21",
"lemma": "|sida|",
"msd": "NN.UTR.SIN.DEF.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "Atlanten",
"deprel": "PA",
"dephead": "19",
"ref": "22",
"lemma": "|Atlanten|",
"msd": "PM.NOM",
"pos": "PM"
},
{
"word": "kommer",
"deprel": "UA",
"dephead": "17",
"ref": "23",
"lemma": "|komma|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "leda",
"deprel": "VG",
"dephead": "23",
"ref": "24",
"lemma": "|leda|",
"msd": "VB.INF.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "n\u00e5gon",
"deprel": "DT",
"dephead": "26",
"ref": "25",
"lemma": "|n\u00e5gon|n\u00e5gon_vart|",
"msd": "DT.UTR.SIN.IND",
"pos": "DT"
},
{
"word": "vart",
"deprel": "OO",
"dephead": "24",
"ref": "26",
"lemma": "|var|n\u00e5gon_vart:25|",
"msd": "PN.NEU.SIN.IND.SUB+OBJ",
"pos": "PN"
},
{
"word": ".",
"deprel": "IP",
"dephead": "16",
"ref": "27",
"lemma": "|",
"msd": "MAD",
"pos": "MAD"
}
]
},
{
"corpus": "DA",
"match": {
"position": 14322,
"start": 9,
"end": 12
},
"structs": {
"text_date": "2007-11-13 22:59:13",
"text_id": "coverage-tydlig-oppositionspolitik-ger-utdelning",
"text_author": "Nisha Besara"
},
"tokens": [
{
"word": "Allt",
"deprel": "SS",
"dephead": "2",
"ref": "1",
"lemma": "|all|",
"msd": "PN.NEU.SIN.IND.SUB+OBJ",
"pos": "PN"
},
{
"word": "tyder",
"deprel": "ROOT",
"dephead": null,
"ref": "2",
"lemma": "|tyda|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "p\u00e5",
"deprel": "OA",
"dephead": "2",
"ref": "3",
"lemma": "|p\u00e5|",
"msd": "PP",
"pos": "PP"
},
{
"word": "att",
"deprel": "PA",
"dephead": "3",
"ref": "4",
"lemma": "|att|",
"msd": "SN",
"pos": "SN"
},
{
"word": "Pia",
"deprel": "DT",
"dephead": "8",
"ref": "5",
"lemma": "|Pia|",
"msd": "PM.NOM",
"pos": "PM"
},
{
"word": "Kjaersgaards",
"deprel": "HD",
"dephead": "5",
"ref": "6",
"lemma": "|",
"msd": "PM.GEN",
"pos": "PM"
},
{
"word": "fr\u00e4mlingsfientliga",
"deprel": "AT",
"dephead": "8",
"ref": "7",
"lemma": "|fr\u00e4mlingsfientlig|",
"msd": "JJ.POS.UTR+NEU.SIN.DEF.NOM",
"pos": "JJ"
},
{
"word": "Dansk",
"deprel": "SS",
"dephead": "10",
"ref": "8",
"lemma": "|Dansk_folkeparti|",
"msd": "PM.NOM",
"pos": "PM"
},
{
"word": "Folkeparti",
"deprel": "HD",
"dephead": "8",
"ref": "9",
"lemma": "|Dansk_folkeparti:8|",
"msd": "PM.NOM",
"pos": "PM"
},
{
"word": "kommer",
"deprel": "UA",
"dephead": "4",
"ref": "10",
"lemma": "|komma|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "att",
"deprel": "VG",
"dephead": "10",
"ref": "11",
"lemma": "|att|",
"msd": "IE",
"pos": "IE"
},
{
"word": "forts\u00e4tta",
"deprel": "IF",
"dephead": "11",
"ref": "12",
"lemma": "|forts\u00e4tta|",
"msd": "VB.INF.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "st\u00e4lla",
"deprel": "OO",
"dephead": "12",
"ref": "13",
"lemma": "|st\u00e4lla|",
"msd": "VB.INF.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "krav",
"deprel": "OO",
"dephead": "13",
"ref": "14",
"lemma": "|krav|",
"msd": "NN.NEU.PLU.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "p\u00e5",
"deprel": "OA",
"dephead": "13",
"ref": "15",
"lemma": "|p\u00e5|",
"msd": "PP",
"pos": "PP"
},
{
"word": "en",
"deprel": "DT",
"dephead": "19",
"ref": "16",
"lemma": "|en|",
"msd": "DT.UTR.SIN.IND",
"pos": "DT"
},
{
"word": "h\u00e5rdare",
"deprel": "AT",
"dephead": "19",
"ref": "17",
"lemma": "|h\u00e5rd|",
"msd": "JJ.KOM.UTR+NEU.SIN+PLU.IND+DEF.NOM",
"pos": "JJ"
},
{
"word": "asyl-",
"deprel": "CJ",
"dephead": "19",
"ref": "18",
"lemma": "|asyl|",
"msd": "NN.UTR.-.-.SMS",
"pos": "NN"
},
{
"word": "och",
"deprel": "PA",
"dephead": "15",
"ref": "19",
"lemma": "|och|",
"msd": "KN",
"pos": "KN"
},
{
"word": "flyktingpolitik",
"deprel": "CJ",
"dephead": "19",
"ref": "20",
"lemma": "|flyktingpolitik|",
"msd": "NN.UTR.SIN.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": ".",
"deprel": "IP",
"dephead": "2",
"ref": "21",
"lemma": "|",
"msd": "MAD",
"pos": "MAD"
}
]
},
{
"corpus": "DA",
"match": {
"position": 14338,
"start": 4,
"end": 9
},
"structs": {
"text_date": "2007-11-13 22:59:13",
"text_id": "coverage-tydlig-oppositionspolitik-ger-utdelning",
"text_author": "Nisha Besara"
},
"tokens": [
{
"word": "Med",
"deprel": "AA",
"dephead": "5",
"ref": "1",
"lemma": "|med|",
"msd": "PP",
"pos": "PP"
},
{
"word": "ett",
"deprel": "DT",
"dephead": "4",
"ref": "2",
"lemma": "|en|",
"msd": "DT.NEU.SIN.IND",
"pos": "DT"
},
{
"word": "f\u00f6rsvagat",
"deprel": "AT",
"dephead": "4",
"ref": "3",
"lemma": "|f\u00f6rsvaga|",
"msd": "PC.PRF.NEU.SIN.IND.NOM",
"pos": "PC"
},
{
"word": "Venstre",
"deprel": "PA",
"dephead": "1",
"ref": "4",
"lemma": "|",
"msd": "PM.NOM",
"pos": "PM"
},
{
"word": "kommer",
"deprel": "ROOT",
"dephead": null,
"ref": "5",
"lemma": "|komma|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "statsminister",
"deprel": "DT",
"dephead": "7",
"ref": "6",
"lemma": "|statsminister|",
"msd": "NN.UTR.SIN.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "Fogh",
"deprel": "SS",
"dephead": "5",
"ref": "7",
"lemma": "|",
"msd": "PM.NOM",
"pos": "PM"
},
{
"word": "Rasmussen",
"deprel": "HD",
"dephead": "7",
"ref": "8",
"lemma": "|Rasmussen|",
"msd": "PM.NOM",
"pos": "PM"
},
{
"word": "f\u00e5",
"deprel": "VG",
"dephead": "5",
"ref": "9",
"lemma": "|f\u00e5|",
"msd": "VB.INF.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "sv\u00e5rt",
"deprel": "OO",
"dephead": "9",
"ref": "10",
"lemma": "|sv\u00e5r|",
"msd": "JJ.POS.NEU.SIN.IND.NOM",
"pos": "JJ"
},
{
"word": "att",
"deprel": "OA",
"dephead": "9",
"ref": "11",
"lemma": "|att|",
"msd": "IE",
"pos": "IE"
},
{
"word": "st\u00e5",
"deprel": "IF",
"dephead": "11",
"ref": "12",
"lemma": "|st\u00e5|st\u00e5_emot|",
"msd": "VB.INF.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "emot",
"deprel": "PL",
"dephead": "12",
"ref": "13",
"lemma": "|st\u00e5_emot:12|",
"msd": "PL",
"pos": "PL"
},
{
"word": ".",
"deprel": "IP",
"dephead": "5",
"ref": "14",
"lemma": "|",
"msd": "MAD",
"pos": "MAD"
}
]
},
{
"corpus": "DA",
"match": {
"position": 14446,
"start": 9,
"end": 12
},
"structs": {
"text_date": "2007-11-29 17:57:30",
"text_id": "coverage-borg-och-den-strikta-faderns-moral",
"text_author": "Katrine Kielos"
},
"tokens": [
{
"word": "Konsekvensen",
"deprel": "SS",
"dephead": "5",
"ref": "1",
"lemma": "|konsekvens|",
"msd": "NN.UTR.SIN.DEF.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "av",
"deprel": "ET",
"dephead": "1",
"ref": "2",
"lemma": "|av|",
"msd": "PP",
"pos": "PP"
},
{
"word": "denna",
"deprel": "DT",
"dephead": "4",
"ref": "3",
"lemma": "|denna|",
"msd": "DT.UTR.SIN.DEF",
"pos": "DT"
},
{
"word": "syn",
"deprel": "PA",
"dephead": "2",
"ref": "4",
"lemma": "|syn|",
"msd": "NN.UTR.SIN.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "\u00e4r",
"deprel": "ROOT",
"dephead": null,
"ref": "5",
"lemma": "|vara|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "f\u00f6rst\u00e5s",
"deprel": "MA",
"dephead": "5",
"ref": "6",
"lemma": "|f\u00f6rst\u00e5s|",
"msd": "AB",
"pos": "AB"
},
{
"word": "att",
"deprel": "SP",
"dephead": "5",
"ref": "7",
"lemma": "|att|",
"msd": "SN",
"pos": "SN"
},
{
"word": "det",
"deprel": "SS",
"dephead": "10",
"ref": "8",
"lemma": "|den|",
"msd": "PN.NEU.SIN.DEF.SUB+OBJ",
"pos": "PN"
},
{
"word": "alltid",
"deprel": "TA",
"dephead": "10",
"ref": "9",
"lemma": "|alltid|",
"msd": "AB",
"pos": "AB"
},
{
"word": "kommer",
"deprel": "UA",
"dephead": "7",
"ref": "10",
"lemma": "|komma|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "att",
"deprel": "VG",
"dephead": "10",
"ref": "11",
"lemma": "|att|",
"msd": "IE",
"pos": "IE"
},
{
"word": "finnas",
"deprel": "IF",
"dephead": "11",
"ref": "12",
"lemma": "|finna|finnas|",
"msd": "VB.INF.SFO",
"pos": "VB"
},
{
"word": "vinnare",
"deprel": "CJ",
"dephead": "14",
"ref": "13",
"lemma": "|vinnare|",
"msd": "NN.UTR.PLU.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "och",
"deprel": "SP",
"dephead": "12",
"ref": "14",
"lemma": "|och|",
"msd": "KN",
"pos": "KN"
},
{
"word": "f\u00f6rlorare",
"deprel": "CJ",
"dephead": "14",
"ref": "15",
"lemma": "|f\u00f6rlorare|",
"msd": "NN.UTR.PLU.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": ".",
"deprel": "IP",
"dephead": "5",
"ref": "16",
"lemma": "|",
"msd": "MAD",
"pos": "MAD"
}
]
},
{
"corpus": "DA",
"match": {
"position": 14458,
"start": 5,
"end": 8
},
"structs": {
"text_date": "2007-11-29 17:57:30",
"text_id": "coverage-borg-och-den-strikta-faderns-moral",
"text_author": "Katrine Kielos"
},
"tokens": [
{
"word": "De",
"deprel": "SS",
"dephead": "6",
"ref": "1",
"lemma": "|de|",
"msd": "PN.UTR+NEU.PLU.DEF.SUB",
"pos": "PN"
},
{
"word": "som",
"deprel": "SS",
"dephead": "3",
"ref": "2",
"lemma": "|",
"msd": "HP.-.-.-",
"pos": "HP"
},
{
"word": "\u00e4r",
"deprel": "ET",
"dephead": "1",
"ref": "3",
"lemma": "|vara|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "mer",
"deprel": "AA",
"dephead": "5",
"ref": "4",
"lemma": "|mer|mycket|",
"msd": "AB.KOM",
"pos": "AB"
},
{
"word": "disciplinerade",
"deprel": "SP",
"dephead": "3",
"ref": "5",
"lemma": "|disciplinera|disciplinerad|",
"msd": "PC.PRF.UTR+NEU.PLU.IND+DEF.NOM",
"pos": "PC"
},
{
"word": "kommer",
"deprel": "MS",
"dephead": "11",
"ref": "6",
"lemma": "|komma|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "att",
"deprel": "VG",
"dephead": "6",
"ref": "7",
"lemma": "|att|",
"msd": "IE",
"pos": "IE"
},
{
"word": "vinna",
"deprel": "IF",
"dephead": "7",
"ref": "8",
"lemma": "|vinna|",
"msd": "VB.INF.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "i",
"deprel": "RA",
"dephead": "8",
"ref": "9",
"lemma": "|i|",
"msd": "PP",
"pos": "PP"
},
{
"word": "samh\u00e4llet",
"deprel": "PA",
"dephead": "9",
"ref": "10",
"lemma": "|samh\u00e4lle|",
"msd": "NN.NEU.SIN.DEF.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "och",
"deprel": "ROOT",
"dephead": null,
"ref": "11",
"lemma": "|och|",
"msd": "KN",
"pos": "KN"
},
{
"word": "d\u00e4rf\u00f6r",
"deprel": "AA",
"dephead": "13",
"ref": "12",
"lemma": "|d\u00e4rf\u00f6r|",
"msd": "AB",
"pos": "AB"
},
{
"word": "f\u00f6rtj\u00e4na",
"deprel": "+F",
"dephead": "11",
"ref": "13",
"lemma": "|f\u00f6rtj\u00e4na|",
"msd": "VB.INF.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "sin",
"deprel": "DT",
"dephead": "15",
"ref": "14",
"lemma": "|sig|",
"msd": "PS.UTR.SIN.DEF",
"pos": "PS"
},
{
"word": "framg\u00e5ng",
"deprel": "OO",
"dephead": "13",
"ref": "15",
"lemma": "|framg\u00e5ng|",
"msd": "NN.UTR.SIN.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": ".",
"deprel": "IP",
"dephead": "11",
"ref": "16",
"lemma": "|",
"msd": "MAD",
"pos": "MAD"
}
]
},
{
"corpus": "DA",
"match": {
"position": 14990,
"start": 16,
"end": 19
},
"structs": {
"text_date": "2007-11-23 00:06:39",
"text_id": "coverage-politik-som-en-fotbollsmatch",
"text_author": "Katrine Kielos"
},
"tokens": [
{
"word": "N\u00e4r",
"deprel": "TA",
"dephead": "3",
"ref": "1",
"lemma": "|n\u00e4r|",
"msd": "HA",
"pos": "HA"
},
{
"word": "socialdemokratin",
"deprel": "SS",
"dephead": "3",
"ref": "2",
"lemma": "|socialdemokrati|",
"msd": "NN.UTR.SIN.DEF.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "diskuteras",
"deprel": "TA",
"dephead": "4",
"ref": "3",
"lemma": "|diskutera|",
"msd": "VB.PRS.SFO",
"pos": "VB"
},
{
"word": "\u00e4r",
"deprel": "ROOT",
"dephead": null,
"ref": "4",
"lemma": "|vara|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "det",
"deprel": "SS",
"dephead": "4",
"ref": "5",
"lemma": "|den|",
"msd": "PN.NEU.SIN.DEF.SUB+OBJ",
"pos": "PN"
},
{
"word": "n\u00e4stan",
"deprel": "AA",
"dephead": "7",
"ref": "6",
"lemma": "|n\u00e4stan|",
"msd": "AB",
"pos": "AB"
},
{
"word": "uteslutande",
"deprel": "SP",
"dephead": "4",
"ref": "7",
"lemma": "|utesluta|",
"msd": "PC.PRS.UTR+NEU.SIN+PLU.IND+DEF.NOM",
"pos": "PC"
},
{
"word": "som",
"deprel": "SP",
"dephead": "4",
"ref": "8",
"lemma": "|",
"msd": "KN",
"pos": "KN"
},
{
"word": "en",
"deprel": "DT",
"dephead": "10",
"ref": "9",
"lemma": "|en|",
"msd": "DT.UTR.SIN.IND",
"pos": "DT"
},
{
"word": "fr\u00e5ga",
"deprel": "UA",
"dephead": "8",
"ref": "10",
"lemma": "|fr\u00e5ga|",
"msd": "NN.UTR.SIN.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "om",
"deprel": "ET",
"dephead": "10",
"ref": "11",
"lemma": "|om|",
"msd": "PP",
"pos": "PP"
},
{
"word": "vilken",
"deprel": "DT",
"dephead": "13",
"ref": "12",
"lemma": "|",
"msd": "HD.UTR.SIN.IND",
"pos": "HD"
},
{
"word": "speltaktik",
"deprel": "PA",
"dephead": "11",
"ref": "13",
"lemma": "|speltaktik|",
"msd": "NN.UTR.SIN.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "som",
"deprel": "OO",
"dephead": "19",
"ref": "14",
"lemma": "|",
"msd": "HP.-.-.-",
"pos": "HP"
},
{
"word": "lagkapten",
"deprel": "DT",
"dephead": "16",
"ref": "15",
"lemma": "|lagkapten|",
"msd": "NN.UTR.SIN.IND.NOM",
"pos": "NN"
},
{
"word": "Sahlin",
"deprel": "SS",
"dephead": "17",
"ref": "16",
"lemma": "|Sahlin|",
"msd": "PM.NOM",
"pos": "PM"
},
{
"word": "kommer",
"deprel": "ET",
"dephead": "10",
"ref": "17",
"lemma": "|komma|",
"msd": "VB.PRS.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": "att",
"deprel": "VG",
"dephead": "17",
"ref": "18",
"lemma": "|att|",
"msd": "IE",
"pos": "IE"
},
{
"word": "v\u00e4lja",
"deprel": "IF",
"dephead": "18",
"ref": "19",
"lemma": "|v\u00e4lja|",
"msd": "VB.INF.AKT",
"pos": "VB"
},
{
"word": ".",
"deprel": "IP",
"dephead": "4",
"ref": "20",
"lemma": "|",
"msd": "MAD",
"pos": "MAD"
}
]
}
],
"hits": 12,
"corpus_hits": {
"DA": 12
},
"corpus_order": [
"DA"
],
"query_data": "eJwFwccNgEAMALCVEtLhhcQiabf_CNhkXUouqcltYFktie3kOQ4RPLVSaUvBxxeNQbWnB1eHwp_vvfH6AbYME1I=\n",
"time": 4.882425308227539
}
